有無人朝朝食完早餐,隔一陣一定要厠所開大?

有無人朝朝食完早餐,隔一陣一定要厠所開大?

其實正常 啲貓都係咁

半個鐘左右就要去

差唔多啦!!!!!

係，習慣左

問題係食完就出門口返公，成撚日怕搭搭下巴士就急

要痾左先

早餐杯幻茶好通便

我食完早午晚餐之後都要去厠所開大

返工壓力大
放annual leave 完成唔會

飲完凍奶茶就要去

有時會 有時唔會
有時要到食lunch
之後食返支事後煙先有屎柯

通常係訓醒跟住痾屎，好眼訓係個屎坑度清醒下，痾完屎再刷牙洗面先再食早餐

岩岩食完早餐一入廁所就見到呢個post

*早上5—7點：是大腸的時間要排便、排廢棄物，因此最晚早上7點之前要排便。

其實有食早餐好重要！
有新貨就自然排舊貨
如果無食早餐，大腸就會吸多次尋晚啲晚餐
但其實是準備排出既......

岩岩呵左

我都係

我都有呢個問題 食左益生菌好左好多

連登係咪見而家朝頭早所以推呢個po
我而家真係食完去緊廁所

有入就有出

有邊個唔係

即係如果早一晚食得貴既話
就由佢吸收多陣
感覺上抵d

返到公司即刻請shit leave

唔食早餐，吸返啲漸近屎的舊貨
其實對身體好傷

有啲錢省咗搵自己笨

一路食一路屙